發覺好多女都鐘意依啲男人

好多女人都想唔駛做
男人賺錢養家
買你鐘意嘅野 嘆世界
但不如啲女又諗吓你地除咗比男人屌
之外又為到個男人付出啲咩
你值唔值得有個男人咁對你先la

給女孩一張長期飯票

出去玩到個閪爛晒咪鍾意啲毒撚埋單

大家點睇

啱阿
最後扮青純搵人埋單

Narcissistic 女人老左會點，諗起都想嘔 ....

最慘好多女人最後都想男人養

成熟
同咩咩上進心一樣
最緊要有錢

會好撚黑人憎

啲港女成班中二病公主病 睇劇ff太多
港男又垃圾 縱壞港女
乜撚野跪玻璃

其實講到尾都係要求男人有錢
有錢就主動擘大個閪

事業起步唔同你一齊捱
事業有成追撚住黎嫁
大把呢啲臭閪
好彩我女朋友唔係

只要安心的跟著他

啱阿
又要女權
又要男人養

個on9 page重有男版

啱阿
有幾多女人會願意一齊捱

真係on9

20零歲事業岩岩起步點樣比你想買乜就買乜呀

有氣概嘅香港男人，黎到呢代基本上可以話絕種
就算黑社會裡面都好難搵得到 ....

要男人養嗰班唔會同你講女權

好多女仔經常都真係會同個男人講
比心機我等你養
真係養個廢人無分別

咁又係
有錢唔要女權絕對無問題

所以佢地咪話要成熟嘅男人
都係個句 即係有錢

男人睇呢啲唔覺羞恥咩

抄人地鬼佬嘅gag扮自己講

屌，咪撚信，到有成熟男士埋身佢就問人有無車有無樓，無就叫人照鏡（錢》樣 〉內涵。呢個係定律）

只要做番自己同拒絕臭雞（開得呢d條件都係臭雞）。接受自己只能係有限範圍覓食就得。

心態正確先可以增加遇到合適女孩嘅機會

呢份係有撚錢
最叻係呃頭呃食 最後又係中出即飛大肚生仔搵毒撚埋單

所以香港做男人真係好撚慘

好多年前遇到個（屌，初戀啊，無撚左啦咁就）

開始追佢就呢樣個樣
之後估我事業應該有番咁上下就吃回頭草
然後到我事業低潮就閃都閃唔切！

不過都多謝佢，我企番起身仲要認清自己需要咩唔再疑惑！

清記得珍惜好女友，閪女人確實存在架！

正臭閪
希望佢依家無人要

養寵物好過

依家有啲能力嘅女人點會淨係想可以安心跟住個男人
呢啲page都係比人自我感動下如果仲share埋上自己story都幾mk

風太郎一花二乃三玖四葉五月齊晒

好似生埋仔啦點都好啦，陌生人一個啫！唔值得在意！

我就係見到啲女post 上story 至禁入去睇

pin

腸仔飯

男人唔係鐘意小鳥依人冇主見果d女人？
聰明獨立有主見果d又俾你地話女權

明買明賣有咩問題
好彩佢自然搵到齊條件
唔好彩既30打後佢驚過你
你唔講都自己會降低標準

你鍾意嘅第日事業有成溝個18歲玩下囉
大家都天真過洗乜咁在意

關女權咩事

港女: 咁叻咪唔好媾我哋港女囉 要不是我哋揾你哋班垃圾港男埋單 你哋成世連女人手都掂唔到呀身體自主你哋識條春咩

呀叔都不想努力了

前者就一定係等人養埋佢個種女人嚟

將你養到肥肥白白
然後一個唔覺意個男嘅去咗照顧第二個女仔
咁你就順利變成一隻無能力無價值嘅豬了

工具人就工具人啦
成熟
邊到嚟成熟男人係可以全天候服侍你
唔撚洗返工同私人空間？

有咩問題 係呢代香港男人普遍窮撚做唔到大男人啫 以前嗰代咪又係男擔起頭家

有錢有幸福
好多女人都係咁諗

翻譯：
乜鳩都唔使做
淨係食玩瞓
同豬玀一樣

(睇埋晒啲戇鳩港女語錄同玩抖音冇分別都係會令個人弱智)

父權社會點會冇問題

啱阿
養住條廢人
最慘仲要未必性格好

果班係女權自助餐

真 全部都做左女人隻狗 女人話點就點

仲要靚仔先得

佢之後就會知
無愛的話
佢會係先甜後苦

就是嫖

屌你

一個字 錢

事業係兒子咪得

係父權唔到啫 供樓窮到要條女一齊供點父權大劉嗰類有錢人咪可以行父權

覺唔覺得呢種女人好似寵物？
你會prefer養寵物定養女人？

妓嫖

Karen

咁事實我都想有個靚女比我食軟飯

飲多啲水好緊要

樓豬會fol呢啲垃圾page都證明樓豬係垃圾嚟

臭雞

唔係好多女
係條條女

Fol 你老母
我見到有啲港女fd post story
至禁入去貼出黎

他能儲錢養家，帶我去買我喜歡的東西
儲錢養家=帶我去買我喜歡的東西

小農dna

我本身打條條
不過知道一定有女屌9我話自己唔係咁
所以轉咗好多

放心，呢啲男人比得出呢種待遇
條女個位，月月換啦
反正一定有人補上

包養格黎啦，不談情，屌完買包食飯

濕鳩語錄都入女權數

我覺得冇問題嘅
如果條女女神咁靚 條仔有錢
一個願打一個願捱

最緊要
唔好自己大眾樣
但賴蛤蟆想食天鵝肉

呢個似gag多啲喎

呢代女人肯唔肯收嗲先，講緊三妻四妾啊
得嘅，我咪養家囉！

其實呢
呢段野 係唔代表條女想比人包養...
有做野既女人一樣可以同時要到呢啲野...

事實係如果佢有樣有身材的確大把人會養佢
有咩辦法

Cap咗一張圖就話好多女人？
我都可以話好多男人都想食軟飯

事實係好多人都想不勞（返工果種）而獲不論男女

佢地仲惡過主人，不過好彩的話可以屌lor

有求就有供 無計架wor
好多男人淨係睇樣同身材
極少聽擇偶條件係老婆要搵幾多錢
當你自己定義左女人只係用黎屌
咁咪造就d女人都係咁諗
想平等既 咪搵個月薪高既女人囉
佢地唔洗靠你養 仲可以一齊供樓

香港依家後生1女：1.08男（唔計新移民同賓賓應該差唔多到呢個ratio）
如果我係女人都應該可以當男人撚狗咁撚

香港男人想有返啲尊嚴嘅話
一係去到重男輕女嘅國家，一係去啲後生女多男少嘅國家

班賣相電子雞咪一路靠男人養一路講女權囉

咪普通繁殖生存本能囉
講到咁俗

佢搵老豆定老公?

事實係喺香港條女正常樣冇身材都已經係女神

感冒都要去醫院

無問題你入得廚房
出得廳堂
咪有有錢佬包你囉
人夾人啫

通常30打後嗰啲仲單身嘅都唔會降低標準

平權原來係講下笑
有錢人係唔包㗎

明買明賣又點同靠男人養
同路人都撐你唔落喎救世主心態

咁所謂正常樣係女人population裡面有幾多先？
呢個世界畢竟就係有d定律改唔到
女人係俾人當物品咁屌
越多人屌過，越老，價值就越低
佢有本事搵倒有錢人，無嘢好講
無本事又大想頭嘅，咪食住花生睇好戲lor

我睇唔明原po成熟同得閒照顧佢有咩關係
有錢佬鬼得閒理你咩
有病自己睇醫生啦
你諗下李澤楷會唔會你感冒咗我請假帶你去睇醫院咁戇鳩

反而啲退休阿伯就做到個女仔想另一半做到嘅嘢

講真，有邊個想捱

女人唔想，正常
我作為男人，我寧願做鍾賠生，我都唔想捱啦

不過係，一個人，幾時先識醒，幾時先肯面對現實啫

屌你都廢鳩事
睇撚得呢啲語錄嘅女人都係想做公主架啦
你又唔睇下有啲女性自主嘅page

問題係佢插緊人
第二個睇到就當真

而家現代咪話男女平等
你呢套供求係唔啱囉
你明唔明

yuludi乜9... 大陸拼音嚟? 樓主大陸仔?

所以男人咪應該要求女人月薪囉
正如女人要求男人搵得多錢
點解男人要揀個靚樣但低收入既先？

邊度嚟個咁兒童不宜嘅吹氣公仔

咁你事業有成未

下，男人養女人天經地義。女人天生就係比男人養。

等價交換姐 唔關平權事
你做小甜甜都可以叫鴨

呢啲係父權page
要男人埋單嗰啲叫父權女
唔好凡女人講就入女權數

所以聽連登仔話女權係乜乜乜真係得啖笑

你總要搵個閪屌，唔好搵條鳩黎鬥氣

你望下大劉何鴻燊會唔會冇女人

吓父權思想喎
女人都要自立

你咁講其實所有家庭倫理都唔關社會事

Exact7ly

呢個擺明係諷刺緊啲女人啦，無可能做到五樣野，所以咪有五個女人

冇問題架 但屌到厭咪踢你走囉

無興趣做隻無腦嘅豬

唔啱除咗係因為啲女自己有求供養心態之外
問心又有幾多男人可以接受搵地位相約既女人
唔想搵小女人
香港都大把事業型女性唔求包養
但有自己主見、唔嗲唔服從、唔做生育機器，你又接唔接受到先
互相不從屬於對方，係咁高咁大既獨立個體，呢啲就真係男女平等喇。但呢啲女人係市場上最吃香咩？明顯仲有好多男人鍾意俏嬌娃。

不如話好多男人都鍾意小女人

你唔知女權咩意思就唔好亂噏 24
你見個post 其實comments 好多正常人都覺得唔合理

賺男人錢叫靠男人養會唔會太牽強
btw好似得gmail同個咩穗賣相又講女權

依家又話鍾意靠男人養個d係女權
以為對女人有好處就叫女權
我諗要日日跪低奶佢俾佢打 又唔用佢一毫半子先唔叫女權 奴隸都有餐飯食

你真係係香港養得起四個女人至滿足到佢地物質既生活 點會唔埋你身唔收爹呀倒果為因

男人女人都鍾意咁樣嘅另一半

女權撚身體自主 你地咪又係雞

不如你簡單少少查下咩叫女權先啦7頭皮

男人叫雞: 污糟邋遢
女人做雞: 身體自主 關你撚事

㩒錯負評對唔住

中學雞（仲要係F4樓下）page

兩班人黎

身體自主性權派都支持某種條件下既性工作
所以當然唔會羞辱嫖妓嘅人

反而開口埋口屌雞蟲嘅多數係連登班父權撚

值唔值得男人對你咁好呢一方面係睇個男人點認為，香港男女大部份都醒目既，女既想人養都要個男既覺得你好到值得養起你

幾好用 可以用黎做出軌既理由

邊個會唔鐘意物質樓主唔鐘意比條女養咩我都狗衝啦 有閪屌有禮物收唔使做通常屌得都係窮撚又揾唔到姨姨養嘅人
你有你屌 d女有d女搵
實質班女都唔會上連登

咁佢應該唔洗嫁

佢要嘅係一個好嗲哋

第6行換做女人養家會點

我都中意依啲男人

有冇巴打反對

其實你可以揀高收入架
無人會阻到你

係 所以以前啲女人生活得好抑鬱 又唔讀得書 又唔打得工

打得工嘅仲事必要男人養?
咁同有手有腳嘅男人去食軟飯又有咩分別

簡單道理 冇可能只有一方付出 另一方就又食又拎

利申 想食軟飯

又唔可以排除唔少女都好成熟既

真

感冒去醫院？

呢個唔係女權page，女權亦都冇問題，有問題嘅係睇呢啲page嘅女權分子啫，分翻清楚。

eg中大email?

靚仔有錢=成熟
矮㭍窮撚=悶

可以
跟住儲唔到錢俾條女話冇上進心，最後被帽

身邊啲女仔friend真係會覺得理所當然
我就認為除咗肚子餓同賺錢養家個兩條之外都真嘅

咁大個人肚餓唔識自己食飯咩
憑咩淨係男人就賺錢養家，女人見錢就花
頭家兩個人嘅就兩個人賺錢養家
買嘢用自己錢先會買得心安理得

一段關係係要共同進步，互相倚靠，鮑鮑換包包嘅就唔係戀愛，係包養

得啖笑
唔使做嘆世界有邊個唔想？

出到得起錢包你
到你老咗咪包過第二個

男人就好專一嘅
尤其有錢佬
由三十到八十歲都鍾意青春少艾

7. 找個讓你口爆的女人

d女人卑人當係🐔唔係冇理由嘅

給女孩一張支票就是嫖妓

又唔諗下自己青春個時又嫌棄毒撚
俾冇錢mk仔屌到中出即飛

寵物都高IQ過佢哋喎
佢哋打嗰啲要求好似自己係弱智精神病人要搵個免費男看護咁

真 就係依啲垃圾page 教班垃圾港女出黎
對佢哋黎謂 拍拖=包養 唔洗做 係屋企hea就得
幾個都係大學同學都係咁

有姿色嘅要個男人 出入上流社會 有車有樓 專一
拍咗幾次拖 俾人飛就係IG話個男人花心
我心諗 邊個鍾意做你奴隸成世 屌閪之前緊係扮下狗

冇姿色 條件減半 有車就得 但要睇外表 走肥 走柒頭 要高
你老味 IG貼金城武出黎話依啲就係佢想要
我係金城武洗要你?

到最後 工作上識到啲叻小小嘅女 要求重撚ON9
住睇埋地區 約出黎第一次要送貴嘢 食米芝蓮
佢話咁樣先知依個人個taste 去到邊

個個都向上望 又唔睇自己條件 三張嘢重咁有諗頭

似養狗多過拍拖

樓上好多人屌呢啲唔係女權，但事實上女權呢樣嘢已經比班女權人士玩到爛曬，一黎已經唔係追求男女平等，而係女權自助餐，二黎𧗠生咗唔同派系，你想屌女權，好難搵到位入，屌佢呢樣，又話自己唔係主章呢樣野，屌第二樣，又另一班人出黎話女權唔係咁，無敵到仆街，唔係針對香港女權/港女，而係全世界女權都係咁，唔怪得人咁混淆，係佢哋自己玩串曬個party在先，本身個宗旨係男女平權，但做嘅嘢只係為女性爭取權益，唔敢話係全部女權都係咁，但至少大部分都係。

即是公主病 然後邊有咁多公主
結果要出去做床上公主

講 男女平等 講撚左去邊吖啲女 總之女一有蝕 就話男女平等
一叫佢地付出 無影

點解成功人士一定係毒撚

你呢個諗法，供樓嘅責任理應喺曬男人度，咁都叫父權唔到？

女人好蠱惑嘅，講帶來形容掩飾幫佢俾錢埋單！

唔係矮化啲女 係佢哋真係咁諗
女人係會互相比較
"電子雞啲女咁豬都搵三萬個月 我應該值多啲"
所以搵金龜都好正常
對於佢哋黎講 付出就係"我有俾你屌" 同埋時間

啲戇鳩語錄乜都個男人做就啱

真係唔明點解做男人咁撚慘
要辛苦賺錢比人歎

多得你呢思想 養埋班怪物出嚟

值唔值得又唔係你話事
大把男人會養埋條女

Yuludiandi - 唔知乜撚嘢點滴
支那味濃

港女睇韓劇睇上腦
個個都想搵個有米型男單身大叔

即係經濟能力同行動力

認命啦...N 手西就係for 正經男人

衰有性慾

有咩問題？
歸宿等於照顧佢下半世等於長期飯票
男人睇女人樣行先等如可以屌大半世

等價交換

死臭閪

等價交換姐
好公平

呢個係女人自己腦海中以為係真理嘅嘢

就好似男人認為練大隻可以媾死女，大J就可以搞到啲女濕唒一樣，往往同現實都唔同。

月入15000無車無樓但上進

港女最鍾意人上進

個人認為
女人好少會搵地位/能力低過過嘅男人
搵唔到寧願單身
女人會中意 小男人咩？

前任就係呢啲臭閪 成日催買樓結婚 但又要大洗買名牌
最後被帽 仲要係大十幾年有家室小朋友既呀叔
當時我25 佢24

好彩帽左年幾後識到現任 心靈上既交流多左 又岩傾
唔係物質主義 先體驗到原來拍拖可以咁開心

包包換鮑鮑，又係公平喎

係，會比人話嫁得唔好，會比人話湊仔咁

女人都愛面子架，只係唔同嘢啫

其實毒撚唔好諗到自己有機會先得架
話咗最忌有自信

張愛玲︰「婚姻就是長期賣淫。」

求包養要有求包養既樣子呀
又要求包養又要做女王
祝佢搵到

鐘意靚仔就真

其實係都無問題，但前提係個女人要識做，照顧好屋企嘅後勤嘢，請工人都識點同工人溝通處理屋企細務。男人返到嚟能夠畀個男人放鬆(言語慰問，畀私人空間)。
返嚟仲要照顧個女人嘅，通常分得，唔分都愁一世。除非幫手照顧個小朋友。
做唔到嘅麻煩出返去返工，大家5050。

有條件咪有要求囉
就係咁簡單

珍

女人可以對男人要求 但要問自己喺咪三從四德 肯做番女人要做嘅家頭細務 洗衫煮飯先？ 唔喺下下要對方付出

港女世界第一 港男世界第尾

即係飛左你二次？

然後毒撚仲以為執到寶

都好多下
你搵唔到姐

男人都鍾意呢D女架
不過係18歲唔係28歲囉

戇撚鳩鳩乜都都入女權數

雖然呢個gag十年前已經睇過
但真係要比嘅話呢個好過啲港女page好多啦
最起碼佢唔係要求一個女人有晒呢啲優點
啲港女page係要求一個男人又要有錢又要就晒佢又唔出去滾又乜又物

老實講有邊個女仔唔想
同樣地又有邊個男仔都唔想可以嘆世界
但呢啲機會真係1000個人入面都冇1個
佢光明正大咁講出嚟就柒㗎啦
睇得like得呢啲post都係啲港女同未畢業嘅塞豆窿

利申毒絲

尤其是去過外國讀個d更污糟

屌 做到咁 好似多左個老豆/老母當你細個咁照顧 有邊個唔想 洗撚你講

呢啲page教鳩壞d傻閪

佢側面描寫緊自己未有事業

乜撚野比卡超

香港男人有時都幾慘。
出糧比晒老婆，買樓寫老婆名幫手供，放工放假要湊仔，老婆對佢呼呼喝喝心機淨係比晒仔女，要唉要西一個月先扑一次野，離婚要分一半身家仲要比贍養費佢貼仔，老來自己得個桔。

到女人話想搵五個咁既男人
你地咪又係鬧人臭雞

女多男少咪一樣
啲女都係會揀有錢靚仔先架啦

唔通種意窮撚 住公屋搵萬幾蚊咩

面對現實啦

屌都唔俾人屌

咁要睇下個女仔會唔會做好家務同煮飯湊仔，包辦哂嘅又抵養喎

老婆自己揀，慘都係自己攞黎

真
我覺得誠實係好事黎，無謂浪費時間

事業起步肯同我一齊捱，唔好話對分，俾哂副身家都願。如果有錢先痴埋黎點解唔同你逐Q計？

毒撚之後就會話：「咩年代啊仲在乎係唔係處。」

享受比人養唔做野就撐父權，講義務時就撐返女權

香港大部分女都係咁諗，又唔諗下自己玩到塊閪臭哂

例如咩義務

呢啲垃圾page

呢d page 真係睇壞腦

公立醫院 綜援 幫到佢

會唔會有人屌樓主仇女

Sociologist Sylvia Walby has composed six overlapping structures that define patriarchy and that take different forms in different cultures and different times:

The state: women are unlikely to have formal power and representation

The household: women are more likely to do the housework and raise the children

人哋想啫 事實上都大把男人做到

人人都想唔洗做
不過男人發夢方法係賭博
女人係搵個長期飯票
古代出嫁從夫
就梗係冇問題

一句講晒就係要男人負責養家，但無權；自己亦唔洗養家，唔做家務（當我工人呀？），唔洗付出，自己有工返就自己賺自己洗，喺屋企有權
舐晒女權同父權之間嘅著數

我都鍾意成熟的女人
能賺錢養我，帶我去買我喜歡的東西

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

無錢肯定唔會幸福

true

條女想佢條仔做嘅野
都係我想做嘅野
但問題係我無錢

依啲女權post成日講男性應該點對女性，係咪先最反女權

點解女性唔可以獨立自主，而係要個男人幫佢點點點

有
咪就係太有氣概，成個桐生一馬咁
啲女唔鐘意
最後一係就等30歲做魔法師
一係就跪低奶閪

利申：仲有3年零八個月就唔駛用火機點火嘅人

一方面要男女平等，另一方面又要男人養起自己
著數拎盡

大把女根本好似冇人生目標咁
淨係識吃喝玩樂
又或者煲劇
搞撚到自己成個智障咁
飯又唔識煮
家務又唔撚識做

平時得閒就po下啲「靚靚KOL」相
一班狗公已經衝曬出嚟爭住溝女

再唔係
有啲女嘅人生目標就係搵個有錢佬結婚
結咗婚就可以乜都唔洗做
疊埋心水諗住結完婚有老公養
自己日日就喺屋企hea

難道d女人就唔會話d男人係臭?

依樣野唔好講係女人, 連男人都想就咁hea
有得唔駛做邊個想做

係呀 識得一個係咁 扮清純 個樣又係純 未試過都唔知佢係player

市場供應量不足
不如試下孤獨終老啦

有錢佬就可以
洗米華都係咁

個啲

中學個陣就多人post 呢啲
宜家身邊會post 既都係得一兩個，
佢地既特徵都係mk妹咁，返sales/賣珍珠奶茶個類工
我無見過身邊正常返office工既女仔會repost 呢啲

唔好講笑，之前識過條肥閪勁自信，又話自己減左肥一定靚咁乜乜柒柒
又要搵個有錢有樓男人，出街要有車車出車入

點解d女可以咁撚自大都有好心照下鏡

美國滿足到佢
車樓都有

咪係
大家唔需要咁大怨氣嘅
唔鐘意咪唔好同嗰啲人一齊囉

同意
都係FF下姐

有錢=成熟
無錢=幼稚

其實古時啲人講門當戶對係有D知慧
正常中產家庭多數努力栽培仔女
舖條返後路,就算仔女唔係人中之龍
都起碼有安穩生活
係啲窮人先成日妄想,自己可以飛上枝頭變鳳凰

唔好話溝佢
有時做個朋友
圍內傾計 日撚日都係講呢d
聽都聽到煩

好有上進心 = 賺越多錢越好

又臭脾氣，咩都要名牌，又要住市區豪宅，又唔想生B，又想老公揾10萬8萬。揾唔到錢就成日發脾氣，吵要離婚！屌你老母臭hai死港女！又無波，又扮純情，拍拖結婚兩個樣！把L火！

揀個低下階層d馬來西亞華裔女仔都無咁激氣！

男人有錢但要等佢比錢你
點洗錢又要比人計住
自己有錢鐘意點洗就點洗

加埋啲韓劇搞到啲女好多幻想，成日想走捷徑，
想行下街就識到有錢仔，個有錢仔又會對佢從一而終

我反而遇唔少女仔都係自力更生型 唔想靠男人 耐何個樣都係安全樣 無人問津

有樣有本錢果啲女仔自然唔甘心要同呢班唔付出時間打扮嘅女仔一樣下場

不過其實呢啲都係人夾人 如果你身邊啲女仔咁多都拜金 應該諗下拍拖結婚係咪惟一嘅生活方式

講真 單身都有單身嘅好處

5其實點爛法

返而中產屋企多數想法務實好多
買定層樓畀個女驚佢冇人要
有人要咪畀個女第時收租生活過得舒服啲
唔似啲窮𠹌咁成日想不勞而穫

點解咁多負皮

單身最好啦。

自由自在。有需要去做個水療，揾JC幫下手都好啊。

其實反映緊d野

得第六點係有用

你以為

係呀 男同女都係咁
窮既女就想飛上枝頭
窮既男就想有個又靚又叻又顧家既女人陪你捱
講真 木門對木門 自己諗下自己有無料揀條件好既伴侶先啦

FF 下ok ge, 但要識返返現實, 同埋返返現實會知道自己係咩位囉

咁其實有d野都唔係話要好有錢先做到既
除左咩佢賺錢 比我買野個類
我相信男定女都好 病左去醫院都想有個人陪
你問我 返工重要d定伴侶重要啲 我會話伴侶
試過前男朋友唔舒服 我即刻請假陪佢睇醫生
相反自己心臟有事入院
佢食埋個下午茶行埋街都唔來搵我
所以唔係錢既問題呀

利申 平時唔睇上面啲濕尻語錄 只係覺得其實上面有一兩點唔係關錢事

唔一定要搵多過條女好多先叫有能力既
搵差唔多收入/少D 其實都接受到呀
D護士一黎搵幾萬 邊有咁易追上

見好多到30歲仲人工2萬 儲蓄唔夠5萬 之後怨ex唔同佢涯樓主咩package

係喔 你好醒啊
你唔講我都gag唔到

你講樓主定幅圖幅圖係男權女人嘅concept嚟喎

又唔好咁講
其實係天生既特質
雌性就係想搵依靠
同雄性想要威 要權有勢一樣

講真 唔介意一齊捱
但係有幾多男人係個女人陪你捱完 你事業有成既時候
唔會搞三搞四？
唔好話唔洗捱個啲，有錢佬一樣會搞三搞四，
如果係咁，點解要同你捱？
所以希望咁多位男士，如果有女人陪你捱，
你事業有成既時候，記得好好對佢。

有幾出奇
男人咪又係想有個自己搞得掂自己嘅女人
最好就識搵錢，生得靚，無脾氣，仲要孝順你個老母

一日要BLOCK幾多你呢D垃圾???

真理

男人最鐘意升官發達死老婆

咁你叫啲女人點敢隨便就同個男人一齊捱

諗起n 年前許冠文講過差唔多既gag
一個女人夢想有四個老公
第一個老公係富豪
一朝起身就即刻比錢佢
跟住臨出門見到第二個老公
第二個係管家幫佢湊仔做家務 個女人就安心出門
出門搵第三個老公，做鴨既
能夠帶比個女人高潮
完事之後搵第四個老公，係gay 既
能夠專心聆聽個女人呻

啱呀
識過一個男人
傾開話我自己搞生意之類
佢話你唔好咁強啦你始終係個女人
有時係要比男人弱之類

我不嬲都主張經濟獨立嗰d
佢句乜撚野你始終係女人一秒辣著我
忍唔住話你唔抵得我揾多你五倍 咪揾多過我囉
仲好意思叫個女人揾少d

安全樣 無人問津
所以咪會練成自力更生型
一切都係因果

其實成熟關有冇錢咩事
成熟係指思想成熟

人大咗識分寸、唔係斤斤計較
諗嘢open mind, 唔再係成個細路、成個on9咁解

上面嗰班話咩成熟即係有錢
好心唔好曲解呢個字

個人認為
男人好少會搵地位/能力高過自己嘅女人
俾人騎住寧願單身
男人會中意 大女人咩？

現實就係大把嬌嗲女人明碼實價求財求才，大把男人樂意養佢哋一世為嘅只係被崇拜嘅感覺。你情我願嘅嘢又有乜好講呢

口講女權但其實係靠男人

有乜好比較，全部都係呃like垃圾，港女page同港男page都係百貨應百客的語錄垃圾野黎，本質同星座語錄無分別

點解近年咁多認真撚走去話呢D係女權男權，人地無思想架，幾十年來都係求財咋

正常就係你講既解釋
但現實就係$

一個女人值唔值係身邊既男人決定
做男人就要有能力俾到呢種生活身邊既女人
佢需唔需要同想唔想要係另一件事
呢d先係真男人

利申努力中

日日煮飯洗碗做家務得唔得

根本就係你情我願
條女/老婆係你自己揀, 仆左街男人都要負返責任
見到人地條女/老婆拜金但男方又覺得OK係因為佢有能力
世界邊有可能咁美好

點解佢情願自己 high tea 行街都唔理你？

男人咪又唔想努力 中六合彩 做鐘培生

不過呢D page就係滿足觀眾FF 唔需要太認真

以前已經有好多人直接屌呢D 語錄
其實就唔關女權事

可能連登平均年齡太細第一次接觸 係嬲D
慢慢就會發現呢D語錄係business的一部分
寫手係無任何思想 只係滿足大眾幻想而寫

我細個睇D垃圾雜誌其實都有呢D白痴語錄

正常人要既成熟係咁
但有部分人既成熟覺得=錢
而連登仔覺得全部人都覺得成熟=錢

係咁, 網上討論區特別多以偏概全既論述
習慣就好

你好有型

個陣我訓緊床 等睇急症
佢話佢唔鍾意醫院喎

應該改做自以為女權既男權/父權post

好認同
我老婆係屋企打理得妥妥當當
畀到一個無憂既生活佢係做老公既終身責任

啱最憎啲男人無料得嚟唔抵得你叻過佢 然後就串9你

個人覺得上一代男人大部份都係咁，一個人打工養一家八口，無咩特別
當然而家社會好難做到，但唔表示放棄努力令自己無咁既條件。

仇女撚係要踩低人抬高自己，完全唔明有咩意義，小學雞到爆
你覺得女人唔值=自己就跟埋頹hea廢？
垃圾思維

識得有朋友離婚，就係個男既俾到女呢種生活
但個女既攪到屋企亂七八糟咩家務都唔做

之前都有㗎 因為三四年前有猛鳩語錄笑鳩呢啲佢地 之後先收晒皮
而家仲有好多台妹share呢啲濕鳩嘢 佢地冇猛鳩語錄

我覺得依個「養」既offer 係要雙方都有付出先可以實行到, 無論係男養女定女養男
無撚理由我出力出錢, 返到黎仲要做埋你個份

咁多人屌一個字眼問題
係女拳
你估班人係咪主張男女唔平等，男為奴？
如果係咪就係女拳囉
只有平等主義者同偏利平等主義者

你好似我老竇，好有型
我會好崇拜呢啲男人
好想日日喺屋企煮飯你食

如果我另一半都咁諗就好

有咩人唔想呀大佬

而家咩鳩都女權，罵人女權果個都唔知咩係女權 其實D 白痴女人語錄好多concept係男權野黎，好少會鼓勵女人當自強(搵份好工養得起自己果D)架

連女權自助餐都唔係

所以兩登被稱為廢人集中地, 唔係無原因

屌 真理

盡力而為
唔係個個都咁拜金嘅

呢啲page係要講呢啲濕鳩野引人討論

咁撚父權都話女權？

呢d 女人到有一日, 個男滿足唔到條女, 會出去搵第二條賓州玩

乜有人唔鍾意呢啲男人嘅咩
連登仔有得揀咪又係揀番呢啲

給女人少一點，就是妙

毒撚既幻想
或者係mk嘅幻想

呢啲死人page真係睇撚壞人
個on9 middle講埋啲你啊媽係女人既野都可以出書
一年都唔知有幾多對情侶因為呢啲垃圾page垃圾文而分手

老母+老婆+外母+女4個

真 依家post親都係返緊d冇腦工
見到d年過30 仲post語錄會想笑鳩佢
content farm 語錄當晒真理咁
顯既緊佢個人幾冇腦

有幾多女仔係真係完全唔做嘢等人養

其實就係想搵條仔成世養自己唔駛做姐
好簡單
邊個唔想

個個都想做公主
問女人想唔想搵個又錫自己又有錢嘅男人，就等於問男人想唔想發達一樣
根本多餘，只係做唔做到咁解

香港有好多男人心甘情願去做奴隸
呢D野笑下就算了

咩成熟男人一個好成熟嘅流浪漢睇吓鍾唔鍾意
應該係有錢就得唔介意老唔老成熟係心態上嘅形象，但呢啲女人係在乎物質上嘅條件，所以唔好混洧視聽

根本就係鍾意有經濟能力嘅男人，講真咁其實冇乜野，但唔好講到咁好聽嚟淡化自己追求物質同唔想做野嘅心態

做人誠實啲好，講真講到明話我揀男人一定要有咁上下經濟能力，因為我唔想出嚟做野，咁我反而欣賞你夠坦白

咁你又知嘅，唔通你同佢交過手？

因為成功人士唔會幫臭閪埋單

點為之臭閪？

上面絲打都有講

「其實成熟關有冇錢咩事
成熟係指思想成熟

人大咗識分寸、唔係斤斤計較
諗嘢open mind, 唔再係成個細路、成個on9咁解

上面嗰班話咩成熟即係有錢
好心唔好曲解呢個字」

你唔可以用成熟既流浪漢來比
因為根本唔會揀流浪漢 佢成唔成熟都唔會揀佢

只係條件一樣下 我會揀個成熟啲個位
而唔係裙腳仔

咁當然有啲女人係美其名 只係想搵有錢人
但係唔等於全部人係咁

有無人會想揀個低b仔咁既男友？

聽過好多次
真係on99

廢話，你有冇睇哂成遍野，整係講一句咩成熟
鬼唔撚知條件一樣會揀成熟咩，有錢係一個優點成熟係另一個，
我想講係呢編野嫁女人會考慮咗有冇錢先
咩帶我買鍾意嘅人，咩養家，成熟嘅男人唔代表會做到以下嘅野喎，根本成編野係用第一句掩飾後面所有要以錢行先嘅擇偶條件

問題係冇錢嘅成熟男人同有錢成熟嘅男人，佢哋會揀後者囉

即係如果成編野變咗男版，唔知你又會唔會咁講

例如：我揀女仔一定要善良，但係最好大波身材好腳長，我好躁嗰陣先自動幫我出火之類....

講到好似男人就好有人生目標咁根本睇人姐，你講個d想嫁有錢佬嘅女都係得把口姐，佢地都知自己唔會做到啦

呢啲想法由細就比啲父母灌輸

啲啊爸如果本身有本事既都還好 幣左好多無本事既都教個女嫁個有錢老公

其實最佳職業係兒子

其實真係唔愁錢嘅人 無論男定女都好
唔會介意另一位係咪窮啦 只要佢俾到你感情價值同所謂荷爾蒙
只不過男人黎講可能對於攞女人錢自己唔自在 但我覺得女方真係冇所謂
只係出於想對方過得舒服啲同開心

所以成日都扮窮 睇到呢D就想嘔

又咁講
唔少高薪女性都仲係只接受收入比自己高既男性做伴

我上面都有講過 有啲野的確係要錢先做到
但個啲病左陪睇醫生個啲
呢啲係作為伴侶應該做既野咩？

同埋 無錢既成熟男人 同有錢既成熟男人
後者有兩個優點 前者得一個 咁梗係揀後者
即係大波善良 同平胸善良 大波個位的確係多左一個優點喎
(除非你係平胸控)
但係如果你話搵一兩萬既成熟男人 同搵四五萬既幼稚裙腳仔
我諗我會揀前者
即係善良平胸 同惡毒大波 咁就有得對比
同埋
唔洗串我啦 我男朋友失緊業 我一樣係佢身邊無離開過佢

同埋你有無條件揀架姐
有條件揀 要求係點到可以
啲女要求都可以好高 有無人要佢地又另一回事

同埋都係個句啦 會repost 呢d都唔係咩正常女仔啦
身邊只有一兩個mk妹仲會post 呢啲

經濟上成熟

連登仔連女權同父權都未分清楚
仲有千幾個正評 咩事

《賺錢養家》

咁佢早點休息啦

搵緊5皮要個男人搵6皮無問題
但搵緊皮零野唔好嫌人搵2,3皮搵得少囉

打哩篇野條女實係港女格 自己先勁幼稚 自私任性 唔識顧及他人，短裙背心 凍又唔著衫 忍凍， 凍親發燒 唔睇醫生 唔食野, 濫用救護車入醫院 想人"關心", 但唔諗下對方屋企有無老人家/長期病患，因為你任性而入廠去証明對方係咪"真正關心"你，而令到對方染病 傳埋比屋企人，仲要發脾氣：我錯哂囉 得未 嘜嘜嘜

打咁多做乜
2個字夠哂啦
埋單

其實搵5皮都唔應該要人搵6皮
講真 香港有幾多人搵6皮先
Manager位都未必有6皮
如果女權真心覺得要平等
就唔應該覺得男人搵少過自己=軟飯

所以男女擇偶心態唔同
男人 搵附近或以下
女人 搵附近以下

我覺得反而係男人搵少過女人 男人會自卑
多過個女人會笑你
我發覺笑男人食軟飯既都係男人

但佢最後

收皮
到時又話你無時間陪佢
女人點都有籍口

咩叫供求係唔啱
供求係市場決定
市場邊有話啱定唔啱

你只係唔願意見到呢個現實

給女人兩個女, 就是姦

其實大把女人都有思想有目標
會同你一齊捱一齊努力供樓或者儲錢

我女朋友就係

男權喎

三從四德

有錢叫雞唔好過你？日日換，包隻咁嘅思想私家雞？不了！幾靚日日屌都悶

講到尾咪又係錢

所以呢啲女人唔會幸福，到最後只可以求其嫁個唔理想既男人，然後呻成世

有錢咪成熟有上進心 事實係咁

女既想要長期飯票
男既想要洩慾工具

冇辦法

女人打男人一巴，男人唔還拖-> 男人廢， 縱壞曬啲女人
男人還拖-> 蝦女人

賣相： 女性身體自主
評論佢張相： 物化女性

現代社會好多嘢女人基本上係立係不敗之地

仲要有女權自助餐，有著數就女權， 冇著數就唔出聲

男人點夠玩

冇錢成熟 呃小朋友就得

都係嗰句 睇下係咩圈子既女
商科嗰堆大把港女係咁
文科既都有好多係自己有目標有理想

男人比女人打直頭啲人笑條仔廢 無能無用

說好的平權？

其實都好多男人想女人養 不過唔敢講出黎

成功人士會扮同臭西埋單, 但最後係會玩番隻G轉頭

女權只係自助餐券嚟架喳

女人有慕強天性
結果咪變晒敗犬
男人夠強係可以輾壓每個女人變成小鳥依人

但呢d男人少之有少

即係道德判斷囉
市場緊係有啱唔啱啦
人口販賣
雛妓市場
毒品市場

啱定唔啱

佢老豆咪做到晒囉

你諗真啲 令女人立於不敗之地嘅其實係父權，所謂嘅不敗之地係父權紅利
你知道真正嘅女權提倡咩會發現女權其實先係幫緊你

男人唔還拖—男人廢 > 因為父權社會要男人有男子氣慨

男人還拖—蝦女人 > 因為父權社會話女人係柔弱要受保護

不過無論父權定女權，訴諸暴力都不太好

似講緊佢自己老豆

鍾培生

女人可以肯定自己個仔一定係親生
男人係唔得，所以你講既唔合道理

古代歐洲貴族咪就係咁
男人到時咪又係揀哂啲最靚最好身材嘅女
跟住不停近親繁殖保住個高貴血統
結果基因diversity變窄
搞到啲後代愈嚟愈多問題

搵到有錢人養都唔係咩本事，只係反映出一個女人為咗物化自己可以去到幾盡
唔通你覺得做得有錢人嘅女人可以有say？

到老咗就會後悔
發現原來成個人生根本冇愛，得物質上嘅追逐

一樣啦, 都係等死

繁衍後代，為左咁女人天生就係自私利己
爭取最優資源同優質基因延續自己基因

所以同女人講道理係講唔通

你岩，有冇錢係一個好重要既前提
但唔係有錢就一定happy ever after 架嘛

有權利必有義務

到時比老公搾乾哂嘅價值，再release返出嚟
條女仲可以點生存？

埋單師

有請呢類人既代表

黃百鳴

sugar daddy

呢啲唔係叫女權
係啲女性依戀父權社會，享受父權下嘅女性著數

如果係真女權，咁就真係女性獨立自主啦

為女人而活，你咁好可悲

岩，你既自信唔應該由其他人去肯定，尤其是女人

都話左唔可以同女人講道理

女權本質係着數拎到盡
父權係有義務下必有權利

男人係要有能力 有能力咪吸引到女
揀咩女就係你決定 揀埋啲拜金女/公主病既女係你7姐

你廢到連女都無得揀就收下皮先

重點梗係咁

其實我覺得唔算叫為女人而活
你努力 自己搵多左 有能力左
然後比到好既生活身邊既伴侶
自己都有進步 有得著
算係為女人而活咩？
而且我覺得不論男女 拍拖令自己/對方有進步同有好既改變
唔係一個幾健康既關係咩？

即係如果我本身唔識又或者唔做家務
為左陪侶 我去學 去做 咁我又算唔算為對方而活？

咁當然對方攤係屋企唔返工又唔做家務 然後你又返足20個鐘去比佢可以繼續攤係到 就另一個講法

張圖做乜唔blur左個page名佢幫人宣傳？

你個男朋友仲係咪飲酒果個
點解可以長期失業

呢個咪就係點解咁多女人寧願搵個年紀大啲但已經收成期既男人既原因

真係唔介意捱 捱完一齊過好日子 都係一種幸福
但係 有幾多男人捱出頭之後 身邊陪侶仍然係陪你捱個個
加埋無出去拈花惹草

有呢啲伴侶既真係要珍惜
畢竟世上願意有福同享既人太多 有禍同當既有幾多個

做人都係為自己而活，女人好蠱惑

好撚多無上進心既垃圾圍爐

啱呀
成日諗住幫佢慳錢到頭來發現自己做多咗

重點係 個女人唔想做

睇人, 其實物質滿足都可以滿足到精神情感

不嬲要為自己而活 揀女都要有眼光

發達城市/國家
你想有happy ever after前提咪就係有良好既經濟條件

條女好正 NAME?

有錢唔係萬能 但無錢就萬萬不能

咁得閒起我底既
笑死我
好難解釋
佢返個啲係合約工 有多幾年經驗先可以做full time
所以返左半年後又失業 佢又想讀返個學位
所以都無搵其他工住
不過我知佢有plan 比幾年時間佢囉
衰左既先一齊諗其他路
佢搞得掂佢生活 唔洗我養返佢轉頭我就ok

自屌嘴巴

就係為自己而活先要搵個好老婆呀小朋友
一日未發達一日都係要返工, 但無人幫你做家務煮飯乜都自己做哂仲撚慘
正正係為自己而活先要有條女幫我做哂依d家頭細務, 我返到屋企食屌訓, 最多得閒先幫下手

雖然我唔buy呢套，但總會有呢啲人
希望佢哋真心覺得人生無憾

好多女人嫁左之後
係屋企太無聊無乜野做
就會出去偷食

Julia C

其實宜家呢個年代真係有女人唔做野架咩
除非要湊仔 但湊仔仲忙過返工 都唔會得閒偷食

睇吓對有錢嘅定義係點
有啲人覺得維持到自己lifestyle就夠
有啲人覺得冇人嫌錢腥，搵得幾多得幾多

好多連登仔唔會當做家頭細務係一個付出
可能因為佢地根本無錢搬出黎一個人住
以為所有野都係自己變出黎

的確係
但如果搵到一個在外係事業型，夠獨立
但對住男友會隔唔中展現下小鳥依人嘅一面，咁就perfect

講緊係做真男人既能力
唔係為邊個而活

攪掂閱讀理解先發言啦
小朋友

原來你未死
舊post好多巴絲刮緊你喎
幾時去回應下

Which one
我無notification 喎

因為佢哋冇咩工作能力，又冇咩世藝
差唔多樣樣嘢都只可以靠老公

養一隻有機會出軌的寵物

你條死毒撚唔好ff輾壓人啦坦克車？

我係男人都鐘意可以完全包養我GE女人

父權的議題，和「善良的男性」有關嗎？

因為見你打好大段野
對你有d好奇

可能係
出過黎住就清楚有個人係屋企打理係幾咁重要, 我返到屋企真係可以舒服咁抖, 兩個一齊做野, 放工仲要留時間做家務, 做得黎都又講夠鐘訓教

你話呀
大把湊緊仔嘅人妻忙裏偷閒走出去偷食，twitter大撚把
老公忙撚到無時間顧家，再唔係就各自各精彩

好多都要長篇大論應
無咁好耐性同時間又唔係有錢收
你地去各大學gender堂sit堂啦

住公屋啲2x頭，港女師奶

無言以對就收皮啦

哭𠹌左 desperately agree

其實mindset要變就真，太多香港男人受老母嘅精神閹割閹到大，無哂嗰種應有嘅男性本能
講真班女人咁依戀父權紅利，做返個父權社會下嘅真男人都唔係冇道理

之前sp比我睇佢地d人妻交流group
明明本身係傾育兒同煮野食既group
但有d女人會講自己約砲戰績 d囝點點點咁
本身唔玩既女人睇得多都潛而默化
教壞晒成個group既人妻

網絡科技發達既年代人妻偷食率極高

我都有喺u讀gender，但你篇文應該得一半？
就咁睇完嗰一半真係令人r爆頭

屌你老母臭雞

幫我含撚口爆既義務 屌你個閪

屌點解會無人反對
唔通男人都係想伴侶從屬於自己嘅？
肯從屬你就實係廢過你對人生無咩思想要求嘅人㗎啦

大撚把單身連登仔 見到個姣好d既女仔狗衝 然後埋單結婚
我識唔少係咁
條女極品西 仲要貪錢貪護照（加藉 澳藉都有）
嫁到個邊 話咩加拿大人妻 澳洲人妻 然後條仔日日車出車入俾佢打卡 跟著生仔 條仔甩唔到咁就一世

講鳩咩。你夠手段既，一開頭扮下照顧d女都夠你食呢d女食到腳軟啦。唔沉船唔上身食完就走咩手尾都冇。

你要記住係照顧唔係奉獻。

笑左

其實呢，流浪漢點會成熟呀成熟既人點會做咗流浪漢呀？就算真係有極不幸既人都一定係少數例子，所以你一開始既假設已經唔存在，後面既嘢就錯晒

認真講，唔好講女，香港好多仔都冇人生目標啦咪又係玩食訓屌西，識啲咩？有咩宏大理想？

睇呢d on9 page都可以跟手打稻草人話人女拳屌d女點點點
笑死

咁又憑咩會同一個quality嘅女有仔揀呀？
根本就係性別定型，父權嘅極致
呢個世界有咩地方可以同香港一樣，女人打橫嚟行、輸打贏要？

因為男人想要Sex，咪會揀囉供求黎喎。其實全世界都係咁，你去歐洲，黎美國加拿大生活下感受下囉，你眼界咁窄

點解成熟嘅人唔做得流浪漢成熟嘅人唔可以生意失敗？唔可以炒燶股票？成熟嘅人一定要好成功唔畀失敗？
成熟係一個人思想成熟但唔代表一定要搵到錢亦一樣可以失敗
咁如果想要搵個成功嘅人，應該係要搵一個成功人士而唔係一個成熟嘅人

根本就好撚corrupt
為咗自己慾望，咩道德低線都冇哂
難怪依家冇咩couple肯一齊捱、互相扶持去好好經營一個家庭，搞到離婚當食生菜咁

咁男人女人係咪商品？

其實我講咗，成熟既人即係會衡量風險啦，炒賣股票輸咗要做流浪漢既已經唔成熟，根本冇做好風險管理。

點解咁就係商品？你問我點解同一個quality既女仔有人揀嘛，咪有啲男人要屌西囉，解答咗你啦

我冇串你喎你自己跳出嚟回我我回你你就話我串你

我第一次回post就講咗冇話唔可以搵有錢，講真係人有條件都想要搵好嘅伴侶，但唔好拎個成熟嚟做擋箭牌，我一直都係針對緊樓主編野入面嘅人，唔係話所有女都係咁，唔該唔好對號入座

你講話咩平胸大波嚟比喻，但嗰編野下面嘅文字係有啲要有咁上下經濟能力先得，所以我先認為編野講嘅女人揀男人嘅條件首要係錢呢個係基本條件嚟，因為冇錢根本做唔到入面好多嘅野

佢大部分嘅內容除左一啲咩陪你睇醫生嗰啲，嗰啲叫體貼，陪你睇完醫生一樣可以喺其他地方行為幼稚，所以根本只係拎嚟掩飾後面嘅野，後面嗰啲先係真正嘅條件

出現啦
女權教主張乜乜你好
我係一介強姦犯（即有男人喺女權份子眼中都係強姦犯/未來強姦犯）
女權就係搬龍門 就係永遠有佢講無人講
口說幫男人
共產黨都話完善選舉制度係推動民主架

女權做過啲咩幫男人？
女權幫左女人拎特權先
幫男人平權？呢啲等得既 慢慢嚟

咁講真好多人結婚都係條件匹配，歲數去到咁上下就結個靚婚，之後生番個小朋友
通常呢d case 個經濟條件都相當唔錯，但開唔開心幸唔幸福就難講

冇做好風險管理就唔成熟唔可以判斷錯誤？

咁你嘅成熟都幾多要求

Ok咁我當做流浪漢係幼稚嘅人先會做，但經過流浪嘅生涯我諗都會成熟，但一定冇機緣可以做返正常人，可能因為大環境，加上冇人幫搵唔到工所以繼續做落去
咁呢種人問心會唔會揀先，咪自欺欺人啦

我係話唔畀搵有條件嘅男人，但做人坦白啲啦屌

值唔值得都是由供求關係釐定.... 無法，人性黎....

唔值得的話，而佢又叫價高，亦很自然有佢後果。

上邊講成熟 點先為止成熟?
依一刻 成熟嘅 諗多小小都知港樓唔好買
一:前景唔知點
二:保本都投資一種
三:風險管理
但係你班港女會點標籤?
我聽過有 咁大個人都未買到樓 垃圾
LOSER 幼稚
過幾年升 > 叫咗你買 你咁冇出色 我搵個第個
過幾年跌 > 點解你會買? 依家叫我出黎同你捱?

會唔會係你誤解咗成熟既意思？當你有100蚊，你日常洗費係50，成熟既話根本唔會用超過50蚊去投資/投機啦，成熟就係講一個人會深思熟慮，唔會亂做決定啦。所以我話就算佢唔好彩輸晒50蚊，佢都有50蚊生活，點都唔會做流浪漢先啦，你明唔明個邏輯？所以我話一個成熟既人點都唔會好差先。我唔否認有人好睇條件揀人，但係你唔可以否定有人唔睇㗎喎。

唔好話女人
連男人都想過依啲生活啦下嘛

潛在強姦犯/強姦犯幫兇+1

你講得呢啲都幾唔成熟

港樓買唔買得過係debatable，你一黎個前設已經話唔買得。咁你話唔買得，plan咗去邊度買未？開始準備未？有能力買未？如果你有做，點解人地會話你未買到樓？你唔買港樓咋嘛。最後，人地標籤你又點？你呢啲真係為女生活啦，洗撚理人地講咩咩，條女唔啱咪飛囉，要有自己人生軌跡，呢個階段係咁就係咁㗎啦，佢接受唔到咪走囉，下個階段好咗咪又吸引更好既女，洗乜擔心，根本世界大把女

Ok我明的確你所講嘅人係好難做流浪漢，同意成熟嘅人好難做浪流漢，咁當我用流浪漢用錯例子，但只係想講一個冇錢嘅人ok？咁你唔好同我講成熟一定會有錢

同埋喂阿姐我所以講嘅野都係講上面編文，緊係有人唔會睇條件啦，咁你都話有人揀人會睇條件咪得，我都係針對嗰啲人姐，我幾時有講所有女人都係咁

我亦都冇話唔畀人錢行先，但唔好用成熟嚟遮掩自己嘅主要條件係要有錢，想要咩直接講，唔好扮哂野，避重就輕，因為佢第一句好似講到自己淨係會用成熟男人嚟做條件咁，但之後嘅文字根本唔會係所有成熟嘅男人都做到，但有錢嘅人就做到，所以我先講呢編文嘅女人主要係要想有錢佬，要咩成熟只係掩飾

如果唔係呢啲女人咪當我講廢話，又唔係話你

咁match法都係拎終生幸福較飛
新一代細路愈嚟愈多SEN唔知會唔會同父母精神健康有關

老母有depression對個細路發展嘅影響

之前有單又係
老母有depression，兩個細路有亞氏保加

其實我又無話要串你 大家討論下姐
我仔細睇返篇野
除左他能賺錢養家，帶我去買我喜歡的東西呢句
其他都唔係話好關錢事呀嘛？
病左去醫院 呢個我自己覺得係基本野
有朋友入醫院無人陪我都會問佢洗唔洗人陪啦

肚餓個個 帶我食好味既 好味又唔等於一定要貴
(我唔知平時你地食咩 但對我來講好味既真係唔貴)
安全感 即係專一呀 唔會周圍flirt 女個d
應承左要做到 呢個都唔關錢事啦下？

我唔係認同呢篇野 亦唔特別覺得成熟先做到個堆野
基本上錫對方就做到 我自問除左養家 對男朋友都做到

可能每人傳譯都唔一樣 但我自己覺得好多都唔關錢事
比較想知點解會覺得關錢事
定係覺得其實成篇野都只係鋪排for 「能賺錢養我」呢一點

再利申下 我只係想表達好多point好似唔關錢事
但的確用成熟呢個字係唔啱既
應該係 對啊 我就是喜歡對我好的男人

又啱嘅，我換個角度睇，佢都寫得好似是而非

只係可能我個人諗人比較陰暗，編野如果淨係睇文字的確係可以冇乜野

但佢嗰句買我喜歡嘅野，我係覺得喜歡呢兩個字可以好貴姐

可能我個人睇人比較悲觀

你咁講同打稻草人有咩分別

你都當咗係供求問題咁睇
咁點解我唔可以當男女係商品咁睇先

你不如解釋下點解#1圖中嗰type女人會當自己寵物咁等人養
唔通呢啲思想同行為唔係物化緊自己？

你都幾撚戇鳩 唔同你諗法=唔成熟
為咩女生活 一直都屌緊啲女 錢行頭
"依家"係啲女係一定要你有樓 係now 唔係planning啊
"青春唔係同你捱"
依個就係佢哋認為"成熟"嘅表現

你打段嘢 前後已經矛盾緊
前邊係到玩資格論 但後邊又講依啲唔重要
精神分裂?

睇你講嘢就知係包拗頸
當有人同你唔意見 你就話 咁你點點點 自我中心到

其實知唔知海外磚頭係高風險好多?
重要長時間人係香港 依家單係講住 外國樓又有咩用?
做唔好風險管理你又話唔成熟
樓好似俾你講到Asset同成熟嘅唯一指標

所以係咪大陸妹完勝港女？唔會嫌你窮嫌你樣衰嫌你老又要你氹，你有張香港身份證就得

個社會乜人都有 有on9 page on9男女有咩咁出奇
當自己係寵物嘅好明顯唔係女權入面啦咁你用女權嘅pt嚟話呢type人其實有咩用

至於點解同一個quality既女仔有人揀，男權男人搵返男權女人好正常啫有咩問題

咁如果你認同要喺香港買樓，咁就應該將你嘅plan解釋俾對方聽，而唔係屌完但係自己個plan就一半都冇做到，唔買樓都可以儲錢/投資嘅啫

閱讀理解，佢前面係話緊如果你係你口中成熟嘅人嘅話應該對買唔買樓有plan，唔係得把口講，買係弱智但係無唔買以外嘅plan
後面係話，如果你係成熟嘅人嘅話，就唔會care你一開始所講有plan但係只要冇樓就點都屌鳩你嘅on9女人
全部都係建基於成熟嘅人係有計劃身上，我覺得係冇矛盾到

我前面都有comment過，識得啲人到咗30歲人工2萬儲蓄5萬，啲錢拎晒去食玩瞓，屌鳩個ex唔同佢捱，如果咁嘅人自稱成熟又合唔合理呢？

其實我係男人黎咁你似係打稻草人喎，上面都有人講圖中有幾點都唔洗錢就做到既，所以本身段嘢都冇真係話追求有錢。我咪話成熟既人本身都唔話太差，根本個男人成熟叻既，投資會失敗機會都低啲啦，所以唔會好窮先，就算本身窮都會遲啲搵到錢

咁呢個係男權嘛，男權不嬲當女人係商品附屬品㗎啦，我係支持男權㗎，明買明賣，我唔覺得有咩問題，咁條女支持男權咪物化自己囉，都冇問題架。

你幫我答咗佢Thanks Bro

你有大把錢都搵後生靚女啦

咁點解人地女人就要搵窮撚同佢捱

事實上真係有啲咁嘅傻妹

唔知你哋係咪同一個人
一:唔洗老屈 同 spin 我冇認同要係香港要買
原因講咗 成日講咩plan 係到洗走個focus
講到係啲仔冇條件要食天鵝肉咁
儲錢/投資 大把人有 唔知你年齡層 好似同個小朋友講嘢咁
你認為唔買樓 OR 冇plan去買樓就一定係洗晒啲錢?
講到投資海外磚頭好似好有計 好成熟
有冇真係了解過? 睇吓英國樓盤幾多伏位?
你自己講"風險管理"係"成熟"一環 買外地樓冇風險?
個風險大 我咪依家唔買囉 過幾年睇吓點
同埋 你咁鍾意講plan 今次肺炎打走幾多個plan?

二:我由頭到尾都係講啲女 唔想同個男人捱 係要"依家"要有樓
即係你所講嘅"成熟" 要plan 即係要時間 即係係佢哋口中"唔成熟"
明未? 你識依啲女 同佢講十年後 我有幾層樓架啦
依家捱住先 你睇下so唔so你?

我都識人拎住幾百個係手 重租緊盤
啲錢拎黎儲 為自己打算 而唔係為條女

醒下啦，你點反駁？

另外只有低等人先會人生攻擊
point係邊？

第一句打錯，應該係 咁如果你唔認同要喺香港買樓，但係少個字有咁難理解？

好似你咁講，有儲錢，有打算，唔使一定要買樓，只要唔會去到40歲突然發覺老咗無錢用無地方住，咪得

呢個咪計劃，你個計劃係合理，正常人唔會屌鳩你，都唔會話你想食天鵝肉

個logic喺邊plan=要時間先得，要時間=唔成熟，全部都係你自己assume。計劃係乜上面寫咗，要時間≠唔成熟

（不過你話要等10年後嘅case，如果你同你條女係30歲，10年後都40，想知你仲會唔會要佢，唔知你個情況係點，條女20歲等到你30，同30等到你40都唔同啦過咗30-35連登仔就會大條道理話老雞是沒有人要的，合理少少得唔得）

我同另一個覆你嘅人都係話人無樓唔係問題，而係無儲錢無計劃無未來，但係成日講到另一半欠咗佢嘅，奉旨做廢人嘅先係問題（我啱啱覆30歲儲蓄5萬，而且另一半本身唔廢係正常儲蓄嘅情況）

呢個世界係有戇鳩仔，但唔會係多數，講幾次叫你唔好care啲on9人（自己廢要求你唔廢）嘅位你就睇唔到

我幾時攻擊你人生？
輾壓唔係坦克車先做到？
唉係咪嬲我物化你？

有無人睇埋我嗰份要幾多分鐘？